[A/I] Fate/Grand Order JP [725] 屌中伏

要斬隨便

點解唔考古style
仲有奈奈係處啊屌你老母

再唔瞓點做古英啊

去玩具台開戰先 唔出聲比人當病貓

斬

link?

周同學個祭壇比差佬拆左

竟然唔預埋我

斬黎do what

電母syle

養生

留名

gchi

好難相信㗎妹係

搵隻🦆有幾難

好撚悶，幾時有野玩？

比Ｄ高質活動黎玩下～

戰成點?

戰乜鬼 其實都係想心平氣和咁搵位人兄對質

訓個覺就miss左大戰

最後結果如何?

你下面有人想搵你大戰

無回應

咁就真係晒心機捱眼訓

仲要等多一日好撚悶

無所謂啦
我都做緊功課
講我唔緊要 但要講岩先得架嘛。

垃圾驚不想玩了

真

玩公主 gbf

公主而家石都唔食
Gbf返到屋企再繼續刷
完左之後要的起心肝搵團

電蛇諗住44 + 8？

唔會三金整天人
但最少44箱，下次可以打少d
黎緊轉team日日都有排ot

我都諗住44箱算
3000肉唔知夠唔夠

應該差唔多得
或者22-2300肉再打牛
反正fc完再fa 90牛慢慢都得

電母

下面學生公仔同旁邊emt衫公仔幾錢
買完比返你

660+1100
未連稅

要！

有隻大
2200

有隻巨大化

有冇圖
唔知買過未

上面
準備走

有大要大

大家要好好保重身體

Brisbane有個懷疑個案比隔離緊

比我走埋先呀

走得去邊

屌你老母

早

午

晚

呢到仲未有狙擊 失敗

2020-01-20 23:24:50
〔即時新聞／綜合報導〕在不少迪士尼樂園中，都能看到亞瑟王的「石中劍」，許多遊客們都會握著劍把開心合照，但近日美國加州迪士尼樂園驚傳有遊客私自拔出石中劍，還將劍折斷！

據美國《WDW News Today》 報導，加州迪士尼樂園園方宣布將在1月21至5月21日整修「亞瑟王旋轉木馬」及設施前的「石中劍」，奇怪的是，石台上的劍卻在8日消失，洞口還被貼上黑色膠帶。

許多遊客都以為園方為了方便維修提前將劍取出，但有趣的是，消失的劍在13日再度出現，推翻了這項說法，也引發許多猜測。

而據報導，有目擊者聲稱「劍是8日被我朋友山姆（Sam）弄壞的，他當場直接把劍拔出來」、「工作人員告訴我們，因為它很舊了，所以才拔得出來」，並指出，由於山姆平常有健身習慣，又是第一次去迪士尼，他便跟山姆開玩笑，告訴山姆拔出石中劍會有獎品，沒想到他真的用暴力把劍拔出來。

有另名遊客指出「我上週三在迪士尼時，看到一個身材魁梧的男子把劍弄斷」，還有一位遊客達斯汀（Dustin）聲稱，看到該名破壞石中劍的男子被「護送」出迪士尼樂園。

這個消息被轉發到推特上後，引發許多網友熱議，由於「亞瑟王」的故事中，誰拔出「石中劍」就能成為國王，網友紛紛留言，「所有人為國王歡呼！山姆！山姆！」、「新的國王出現了！」，也有人搞笑表示，「這是我的新健身目標」。

報導也指出，加州迪士尼樂園的石中劍平常不開放拔劍（正常情況下無法拔劍），只有在魔術師梅林（Merlin）表演時，才會親自邀請遊客「拔劍」，並頒發獎牌和證書給拔劍成功者。

如果有個頭盔帶得上頭就好了

幾時出賽車狐

垃圾驚幾時還阿提拉一個土人

俾人J擊仲唔夠牙

想嘔了

仲有沖田

嘔完就round2

發動陷阱卡 召喚fate/ gay order

咁即係攬炒啫

發動陷阱卡：神之宣告

唔識了
唯有叫gay order以生命值硬接

發動激突效果

好想去狐狸村Mofu Mofu

千跌之日

買

樓豬

想知好串果個成功卿係唔係到

又盲左

好想要張式

咩事

街機出泳狐未

太過分了

悶

人好運既時候 買咩賺咩 連電腦個mon壞左都會無啦啦好番

唉唉又勝

唉唉叔今期六個彩係咩

沽期指啦

無本金

冇油水撈有咩人會做義工幫人買野

加埋fsn版本三隻美杜沙就正囉

嗨
之前尼祿扭強有set 尼祿多
要不要

▼ゲームの改修
1.期間限定イベント「救え！ アマゾネス･ドットコム ～CEOクライシス2020～」において、「リラクゼーション施設」でのサーヴァント選択画面のソート機能に「全快所要時間順」を追加
2.期間限定イベント「救え！ アマゾネス･ドットコム ～CEOクライシス2020～」において、「リラクゼーション施設」を利用しているすべてのサーヴァントが全快した際、任意にプッシュ通知にて通知できる機能を追加
3.マテリアルのサーヴァントとの記録において、閲覧できる項目を追加
4.サポート選択画面の「リスト更新ボタン」の機能を改修
5.特定のサーヴァントのボイスリストの更新
※対象のサーヴァントは以下となります。
・ペンテシレイア(エルドラドのバーサーカー)
6.特定のサーヴァントのボイスを調整
※対象のサーヴァントは以下となります。
・スペース･イシュタル
7.特定のサーヴァントのスキル使用時のモーションを追加
※対象のサーヴァントは以下となります。
・ペンテシレイア(エルドラドのバーサーカー)
8.イベントショップにて未開放の商品の残り回数を表示するように改修
9.クエストクリア報酬にて種火を複数獲得した際、種火の獲得数が表示されるように改修
10.各種UIおよびグラフィックの調整

咩樣

無新野，回氣時間

加絆特效
今次睇黎玩一場6隻

CARRY唔到痛袋 唔買咁多匙扣之類了

ok

妖，睇漏左加全隊係瑪修專效
繼續3隻一場算

有30件特別報酬
應該都係200層
前半每5層一件，後半每10層一件

撈油水 過河濕腳呢d係貶義詞 好難聽
呢d詞語定義係指你用不正當既手段去賺錢 例如貪污咁樣
而尼祿佢係賣左自己d時間/機會成本 去幫你搵貨同埋交收 運到黎香港要晒時間去拎貨
佢呢d係生意 公平咁一買一賣
你要幫口就唔好用罵人個條友d用字啦

唔係喎，寫明每5層一件
即係淨計表關啦，今次300層

算吧 我唔介意呢d野

一晚ko晒得唔得

開左波?

冇諗住幫口 關我撚事

上次打完隻角要休息四個鐘
浸溫泉都要兩個鐘先用得返

唔得啦
宜家總數可用269隻=89場
睇圖今次CD時間唔用設施最少都要5個鐘

垃圾遊戲

原來係6個鐘CD
入設施快3個鐘, 入啱相性嘅設施快4個鐘
◆施設とサーヴァントの相性◆
「リラクゼーション施設」内の施設はメインクエストの進行によって増えていきます。
各施設にはサーヴァントとの相性があり、相性が良いサーヴァントを設定した場合、回復時間がさらに短縮されます。
できるだけサーヴァントと相性の良い施設を選んで、効率良く「疲労」状態を回復していきましょう！

上次打得嚟都差唔多回復返
唔同稀有度冇記錯好似唔同時間?

重要等多日 好悶啊....

正 幾鍾意百重塔呢類活動

一樣時間

有休息室
唔知今次會有咩搞笑野睇

+100%絆

又有得捉小刑去番工

人地返幾分鐘有6個鐘休息

好過平時佢24小時休息

但就咁睇圖佢好似可以仲快回復喎

應該冇人會想抽

咁佢死硬了

比下面十抽

妖后

無聖杯

有新禮裝都可能會抽個十連

全部垃圾

知道要番工嘅小刑

有三粒夢火

good idea

5個鐘先用得返隻角
玩撚完

我無課都過到舊個個 更何況你課咁多
佢好似有道具定唔知咩溫泉會減時間 唔知新呢個有無

抽釘宮

驚呀呢

6個鐘

屌佢啦
我要聖杯升角啊

抽左幾錢

屌母豬連又唔中

唉唉老屎忽又勝

仲乜要jer鳩me
你唔妥me??

辣殺驚

夢火有春用

冇數住
應該未過2萬
上面仲有隻式

母豬連ac係咪唔值錢想放左佢止蝕

咪係剩係用左幾粒
比聖杯好過

升靈基印卡都要錢

系

咸川搵錢手法層出不窮

做登入黨算啦

我免費接管母豬ac

我已經唔係隻隻都追架啦追親都追到保底先中 今次44花剩係抽左17下十連 但係已經冇錢再追了

後面連限連到我都唔想玩

5

你玩咁多驚

弱者為何要戰鬥

幾時整翻個月豬團
團名我都已經諗埋

咩名牙

月豬連結

空 月 戰 爭
中間一定要有空格
同埋我諗住改自己game名做宮本明

我二式複戰屠龍

垃圾漫畫

屌打鬼滅

SSS+級難度版鬼滅

盲反

彼岸=成人向
鬼滅=中小學生睇

我只認識不動明

我識唱首歌

牙尼哇打呢打打呢打

啊呢哇 W W man W man

屎比痕開隻分身打終局
真係好低B 白貞隻抽就打得嬴

做咩咁睇唔開

GUNDAM EXVS出PS4版

DLCDLC

不玩msgo了

就出PS5先上PS4

比人虐屌

Ps5都玩到啦

Source

入谷先比你睇

唔撚入

我bandai生放送觀測者
邊個唔信我=唔信bandai

生放送講的

我仲響機鋪打緊

不是吧 呢到竟然無人狙擊尼哥

刷緊古戰冇睇

GUNDAM VERSUS 變左黑歷史了

垃圾

有冇生放link

勁能牛叉

宜家最新果集係咪exvs2

由第一日開始已經係

一上youtube就有
唔使搵

系 街機

幾時出番遊雞王

精神

到時玩完一陣又唔跟街機一樣UPGRADE新機 成班FD又棄 屌

咩驚?

遊戲王

唔會跟到街機更新啦 應該

無FD無煩惱

到時D街場VERSUS個生態一樣 禾依D廢J比高手禁屌

個條timeline冇versus
係當versus係新系列,定係當黑歷屎

同我打 我很廢

點會
有得自己set場

很好

禾地C3HK有搞活動架 仲搵左隻凜G

exvsmbon街機唔係收左皮架啦咩？
轉晒2

半年貨色

ON都無再更新,仲想有咩更新

撚有人買咩
果d on9仔黎

求其執幾部exvs2落去都夠

versus同new gundam breaker一樣係ue4試水溫作
隻gbo2冇玩唔知

我係

攞本身有既機去DLC就有

試新系統,人人都有得撳落地

Sor

gbo2幾好玩既，但係要抽機抽武鳩左d

好撚多
學exvs2咁有得打返嚟就好
仲有要抽嗰啲都唔知點

希望比返一部機兩個人我打

仲打緊ＥＸＶＳＦＢ
終於可以練3000 lockoff

有FD上你屋企打機

遊戲王唔出遊戲王架咩?

佢jer jer同佢丸

konami唔出電子版了

PS4 PV

有得用上修咗嘅權天

BANDIE 不了

都冇咩可能

講左初始收錄183部機
MBON收皮果陣係差唔多呢個數

官網話offline 1~2人
唔知之前gvs係咪咁寫

係要隻gvs爆死左出下代exvs街機先死隻賣剩種出黎

香港mboff街機正式收皮

有引入過咩我記得最新好似都係fb咋喎

唔洗驚去機鋪比mk仔打了

勁到 打到MK仔嬲變打街霸

香港好似淨係入過mb同mboff

收島風 黎sir識出瞬獄殺

撞親啲mk仔反而幾有禮貌
會特登問我可唔可以挑/2v2

我最撚記得我陪個fd去機鋪佢見有exvsfb街機就叫我去打一兩鋪pc
屌你入場開唔夠兩槍對面機班仆街屠夫見人係新手就入場挑機係度食肉
仆街香港機鋪文化抵你愈黎愈收皮

次次入親去
想試下點玩,邊個掣打邊個掣都未知
就比人亂入打柒左

咁應該我記錯係mb定mbon,因為我陪fd打果時有用到完美西

班仆街屠夫見你新手就入場食肉,抵班仆街圈子愈黎愈細冇新人入坑

最仆街就係2line/cpu專用都走黎挑機
輸完柒咗仲要屌人

p西啲人話新手用
招回力標防身幾勁

黎明帶我入機鋪打機OK?

最on9都係隻揪揪極都輸
最後入我嗰隊茲達/渣3自爆

我玩開獅子狗

勝在乜都有,格又唔差,又無cancel落地
新手岩岩開始唔洗依賴呢D玩壞手

有冇真人快打

MBON最終環境

利邦子GUNDAM

4個cost得一部S
已經估到果陣係咩魔境

唔想上花生台

咪又係03+再生
不過香港啲人唔夠架仔勁
香港嗰啲再生用晒ac已經可以追住佢咬

屠新手完全唔知有咩樂趣打贏高手就有成就感

加勝率打飛機

班仆街自己贏最緊要,打贏你個新手仲要笑鳩你廢

香港有幾可似日本主射擊鬥立回
射幾下以經成班喪劈大聯盟上身

樓主

佢啲機咁上下會下放
其實都唔駛點用錢
加上你玩低cost又得
唔會點用到3星機
其實好佛心

乜

諗起gvs有個細場一開波就可以劈柒對面

無事啦 你退下啦

同我含撚

Gundam versus時期好似有同呢個post嘅人玩過

好似有同你玩過

去街機舖幾乎十個有九個一定會演變成近戰

我西川教貴命運

十年都唔用一次近戰

前個排EXVS2用近戰特化見到hi-nu或者多三會想死

屌 戒課day0

真
尤其hi nu加完落地同移位之後

幾高汁

hinu用左咁耐終於出頭

唔好問抽左幾多

我覺得自己

好weak

有冇lin 想搵

ohshit.......

你咁講 點敢問= =
不過大鳳係值既(/掛) 手遊界有史以黎最仁既佳

我以前睇lolicept d大鳳睇到屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌聲

支那又多了錢整飛彈

係啊 中國女人最叻做雞

一無錢即刻推隻雞出黎回血 係咪要整黃色手機驚圈抗衡

其實係我冇課金都可以抽幾百野

希望今年會有尼嫂既出現

吓，其實唔會差得好遠

至少環境一定好過vs2

同埋講到尾，個人技術先係最緊要

出乜撚我都係玩沙煞比同3000 extreme
不過exvs2 唔講廚機
其實好多機都有趣左，好玩左
唔係我有限錢都想試多幾部

有冇須助之男

有

想玩閃電

mk

今日の私は阿修羅すら凌駕する存在だ！

4mk收聲la

食屎狗

件浴衣著到波形出晒黎

本來都冇乜波 是旦啦

幾時開活動？準備回歸飛高

很貴

動畫

仲有得出

係時侯翻睇一次

等到唔記得晒

哇呢套好睇 腹黑眼鏡

曉

Ceo是咪常駐角色

有生之年

啱啱玩完地產

我淨係記買公會大樓，之後好似要去第二到？ 同埋另外果個狂戰士會長好似失咗踪？

買完大樓之後去左打raid，借銀行錢買晒啲地然後再還返啲地比個世界
鬼畜眼鏡彈左去中國果邊，同加奈美會合左

忍者龜

仲記得當年CC第一個合作
隻野唔係個個突爆
女主角真心勁

果陣我都仲有玩

我次次靠果隻女忍者打魔神

地平線第2季?

地平線搞網絡遊戲世界既CONCEPT，
仲早過刀劍神域，而且個世界觀＋系統
仲要好過刀劍；刀劍係後宮助攻姐

刀劍早出動畫，如果遲出就冇可能咁紅啦

刀劍本輕小好似好耐世紀?唔知點解突然會紅

3呀

龍傲天+ d 女自動埋身

SAO係初代.hack果期嘅作品黎
之後先比人掘返出黎賣

作者放返出嚟啦？

放完出黎都已經出左2本書

作者放返出嚟到佢入去坐

好似係緩刑，冇坐過？

太耐真係唔記得

呢套無追小說早幾年知個作者俾人拉左就無再留意

正

唔係坐左幾個月咩？
即係我都記錯

唔知邊到睇過
但我都唔係好記得

曉寶寶

たくさんのお誕生日メッセージありがとうございます。お礼と共に一つご報告があります。

私事ですが
この度、俳優の山路和弘さんと結婚致しました。どうぞ今後とも、変わらぬご指導ご鞭撻のほど、宜しくお願い致します。

令和2年1月22日 朴璐美

有無Ching收全新日版未開

Demon soul

呢隻好靚 做咩要放

無位好唔想放

冇錢咪放

玩fgo唔會無錢

咁咪擺到有位先

就係玩到冇哂錢

聽見就想哭了

me都玩到無錢

唉

Check番先發現原來係Blade個所長
不過配音真係近年先識佢

睇完LH之後覺得段藏個樣根本係佢黎
仲要一樣小明配

動畫做得ok就得架啦
只要睇番名作之壁都做到名作之壁
SAO呢類會紅真係唔奇

平田邨

痴撚線

都冇ahegao被

曬老婆ntr任睇

好乾淨整潔 值得欣賞

邊個老母咁大整蠱

俾路人射返污糟晒

咁對啲老婆

高價請打手抹黑四葉同春場
有意請PM

唉真係要的起心肝戒課 今次對上個月張單岩岩黎左嚇親 係呢隻game大大話話都用左6位數 成個賭徒咁 又唔係搵得多錢 純粹學生返pt啲錢 又影響生活 今次真係唔戒唔得

返pt都課六位數

比錢我，我搵人幫手

唔洗啦神父個po 差唔多全部都踩緊四葉

唔洗錢,做義工都得

我返正職都無課過咁多

往死裏打

你乾爹

裝修

無關係, FT定PT都會係課一樣咁多

玩左咁多年手機驚，所有驚夾埋都唔課多過5000

尼哥俾人搞 竟然無人講

好撚肉酸

毒撚圍爐就係咁架啦 wfc

有冇info

Mofu

啲圖1年前

Btw如果入黎呢到開戰就好睇

唔夠sad 整sad d再拎去換又有問題
要怪就怪點解gsc初頭送隻sad既過黎

夠撚膽咩條友

條友係唔抵得尼哥定係係到執行正義

Wnb
一開頭係嘈唔係搞手打過和咁收錢
之後變左而家咁樣講濫用

諗唔明有咩好嘈

Too long唔想read

竟然

諗得明你就係膠post高級會員了

5ho read la
sai time

做咩咁驚訝

好事黎

我呢啲有土地問題既死窮撚都係玩下電子妓女就算

想知熱玩具有冇得整SAD佢保養換

啲膠放幾耐要清潔一次?

無得換整sad佢員工就可以

睇下你擺咩位
好似電姆擺係垃圾站就要勤力d清潔

係咪開戰?😱😱

咁都有得抽
我放ikea個啲爛鬼玻璃櫃 條罅闊到我懷疑有門同冇門都唔知有冇分別

係有關 所以最好買防塵條
我就懶到擺一定時間就用水沖
唔好學

諗住去模型舖膠下有冇陳列賣定都係tb

最抵一定是ikea爆玻璃櫃
其他的話上tb訂

用水沖 得架咩 我驚整爛咋

你用水柱巨炮沖咩

又係爛果

用水沖完就咁抹一抹掠乾就ok?

屌水柱巨炮笑到我抽動水

我就細力地洗 用滑d既布抹 再擺乾

消毒紙巾囉

不能 有酒精

係wor有顏料
sor

最好就係用化妝掃掃到2046
但你多膠掃到下年年廿八都未掃完

隻cba啲頭髮我都唔知點搞
仲有土人咁細隻

唔怕大塵用風遁囉

好似抹鏡頭咁用個泵仔慢慢泵

尋日機戰GG就搞到今朝先開得ser
今日FGO又唔知開唔開到

最慘係隻bba頭髮係位啲塵都有少少歷史 風遁搞唔掂 就咁水遁我都驚唔得 但又抹唔到

濕水眼鏡布

落街買支畫筆

我用支係黃金買黎清電腦麈果啲壓縮空氣噴土人
又幾好用

仆街了 今朝冇login

就上機
全世界陪我冇得打

根據上次嘅經驗，應該又會全ser自動計已login

食架妹空姐

咪屈

係咪預告咗要delay?

我都上機了

Tg @escapeday

唔玩耐d?

成田

我關西機場

24要覆診
買野買到爆晒廠留多幾日做黑工都唔掂

兩個gay佬去日整依情趣朱古力

整埋你果份帶返黎比係你

好彩尋晚一聽到唉唉叔話尋日唔覺得login就即刻login 而家好多時都係3點login之後訓

唉，維護時間又變未定
究竟FGO 可唔可以有一次活動係準時開

疫情相關

問爛果

btw 我block左figure po個topic
以後有咩野講我都見唔到,唔再關我事

冇先出奇
搵得鍾南山呢d老屎忽出黎育肯定奶晒野

係，但睇到政府咁樣樣你唔驚咩

武漢新型冠狀病毒在全球開始擴散，由去年底至昨午 12 時，本港錄得 106 宗個案。據多名消息人士向《立場新聞》透露，本港今日下午錄得首宗確診個案。據消息人士指，本港發現首宗武漢新型冠狀病毒確診個案，在伊利沙伯醫院留醫。另外，據公立醫院知情人士透露，該名男病人經高鐵來香港。

證明我非9up

政苦好股惑,巴打何必拎自己幸福較飛

高鐵

我個朋友唔可信我都唔會講

驚都冇用
唯有自己做足d
由其我都算高危，又成日要返醫院覆診

又送大禮

電...

月廚啲錢真係好賺

澳門都有啦
唔奇

全世界都有,得香港冇
講都冇人信啦

又同上次一樣衰Apple
係咪可以等聽日先打

今次唔係冇新英咩
咁都被APPLE針對

爛果個STORE垃圾開
尋日都一堆GAME比佢卡死,差唔多全部都拖到今日先開得返SER

是咪又有石收了

十個金蘋果

五粒果, 無得多

食物及衛生局局長陳肇始將於晚上七時半見傳媒

共慘黨殺到黎, 香港九龍新界無得避, 要化身玉皇大帝打救蒼生

上限10粒

now報左確診

我唔想死住啊

當年沙士點做 宜家就點做
跟住就聽天由命

2003年仲停緊課

經濟攬炒

當年仲讀緊書on99，如果無沙士應該溝到囡

55

我返果度附近就係沙士爆發點

好彩做開毒撚一係喺屋企一係出去行山

會行山已經不配做毒撚了

唔行點同狗賽跑
練下平衡冇咁易仆街

開始頭痛

今個月尾有個batman night run 要跑
但到依家仲係懶得操

課少幾pack準備上車

一陣見到尼巴嘅雄姿就會感到自己係幾咁渺小

讓下人ok?

某會員又亂丟嘢

我大哥復活

貪佢獎品ja 去散步咁行

仲係嗰個名

當散步仲操乜鬼

大師兄歸位

認住佢

4km話長唔長話短唔短 都唔可以咁柒包尾既

個樣都幾標準

唔驚啦
應該有人真係散步

有點像我們其中一個巴打...

@四驅車
見字睇tg

下

不過岩岩先係到回覆過 所以放心

排除法都排到 成堆mk

咁你覺得係邊個

隔離病房都可以打機 有武漢肺炎都要打古戰場

係我

唔知有無wifi

你高大mk
我已經未來視見到我同你交收既情形了

@2lai報下平安好嗎

邊條世界線既我

神父古戰場英雄 一日仲係古戰場期間 佢都唔會咁容易倒下

你媽B 我係動物台打緊黃子華fan boy

塞車唔比fgo我玩 要死了

對唔住囉

3.1415果條

唔明點解要喺動物台打黃子華fan boy 你話打京紫就話姐

開ser前好返黎啦

情報咁準

RIP

自我隔離啦

再見

失敗要唔要大義滅親

因為純粹動物台圍爐
睇下會唔會真係有黃子華fans

食住花生睇人互屌

想睇第N次京紫大戰

隔離Figure牙痴單野好似愈嚟愈大

話就前日搬屋拉返個街機掣出黎
差d就唔要

我都無出聲
ban埋佢個post topic 佢要點講都唔理啦

你回來就好了 以為你比醫管狗捉左去照肺

玩大陸GAME要放黎SIR過去武力介入

尼痴巴有咩需要出聲 禾地飛高po全體出精

見到尼巴真人好似見到藝術品一樣

不用吧 只係好小事
我無放係心到

有個巴打好似出動左

條三十CM丁丁直程要放係博物館珍藏

你點知嫁

堅定流

驚死你唔知 講埋保養冇包邊種壞 TIM

咁多人趕埋單

過年已經趕業績

往年好似都冇咁多

祝福啦
奈奈幾時破處

據了解，確診感染新型冠狀病毒的男子，昨晚乘高鐵來港，原打算今日坐飛機到馬來西亞，但在高鐵站入境時被醫療輔助隊人員發現有發燒，直接送往伊利沙伯醫院，昨晚11點入院。病人今日確診受感染，已經轉往瑪嘉烈醫院。確診病人一家五口來港，家人昨晚入住尖沙嘴一間酒店。據悉，其餘4名家人已前往馬來西亞。

你確定要？
我分分鐘燈到應一應

點解嗰情節可以咁面善

最好一年多過一年

電話無電了 希望捱到返歸

想幫李依埋單

我可以代勞

成個亞洲仲有邊幾個國家咁好彩未中

臭的

北韓 因為鎖國了

電母都俾人掉開落垃圾站，怕甚麼

清你又有道理

ios有得更新啦

垃圾屎

而家只係關心神同御三家
之後就信長

佢境內有人中左你都唔會知架啦

神同一般社員結婚我就唔相信愛情了

御三家都4字頭 好關心佢地幾時埋單

真係有人信CP營業架

佢地邊忽營業
明明成日唔覺意爆料私交好到不得了

丹下櫻今年都47了

仲要等8點再睇情況

佢唔係結左婚喇咩？

諗起WWE

好似離左婚?

達子

唔明

好想mofu

沙拉保夫.gif

狐狸貓貓算唔算野味

一切都係場有劇本嘅show

算 要去人道毀滅

不過講真 我依加係瑪嘉烈住緊院 有d驚

飛高手足集體中招

我中左我實去狗屋傳

做咩

其實有睇佢地兩個台上台下互動都真係無可能劇本咁寫(何況神係業內被認定好認真唔識講大話，營業真係好難)
咁多年N套作品合作個交流都係一樣樣
成唔成都好，私下關係好一定係真(因為有其他人佐證)
當然如果咁都唔得就真係

ZMC

大義滅親

玩得

覺得奈奈擇偶條件應該唔高，係衰工佢狂
另外兩個做老婆都幾難頂

我瓜左嘅話幫我燒個齊tamamo9 嘅帳俾我

啱啱去紙紮舖落左order,
叫佢地整隻紙紮秘書狐, 為個手足盡返啲最後心意

唔好傻啦 瓜左仲要繼續肝飛高

湊錢幫你抽祕書狐bo5

但係nana個級數的門檻已經好高
Ho醬應該幾順得人既
姬樣就

RIP
飛高po究竟要死幾多巴打

好似有人改難度咁瞬間變咗hard mode生存係香港咁

由六月開始而家由洛克人變DS

為咗增強抵抗力 我建議戒J

澳門首家......

尋日買左黎玩 普通模式都爆唔到 有無攻略

都話左架啦 成日mofu d野味
搞到有肺炎

KH仲有2TEAM人同時開發緊新作

堀江家事能力
又多負面新聞/謠言，覺得有啲野

比人開埋名有枕

邊個黎 南丁寶寶??

係咪青梅竹馬終於贏？

雞
都係奈奈最好

我老婆 銀子

銀子無得輸

唔通比fbi拉咩

我係疑似盲腸炎右下腹痛 但搞左成日又照X光又驗血頭先做埋超聲音都未知咩事

未知咩事
仲有咩嘢想要 到時燒俾你

唔係啲咩末期乜乜乜就ok了

harddisk唔夠位放av了

push 求收留

可能呢排少左Mofu搞到有事

燒個齊tamamo9 嘅ac俾我

燒齊9件衫俾你

Fgo開左

燒9套tamamo cosplay av俾你

再嘈就經網線傳俾你

有台本嘅神係無敵

香港無5g有排傳wo

個dlc其實係幾時出

今晚12點

其實係咪唔洗放support位？

白金埋隻g gen先玩

3d病毒printing

好開心，有raid玩
咁先顯得其他角色有價值

一開頭得一隻角可以休息

真係neta大江戶溫泉物語

開番都無時間打今晚真係忙到仆街

咁早就有2wave

放哂6隻好啲？

3隻衝
拎到多幾張絆特效裝先落多啲人

中間會夾埋啲可以拉FD嘅隊
但一樣打完要CD，自己留意

無咁多人放

中左伏

即係個fd都會有cd?

屌佢唔俾單騎入場，唔係過得仲快

中左伏，用左cba

FD唔會
十嘅倍數有劇情睇，會load返平日嘅隊面唔係無fd support隊

特異點嚟?有機會有聖杯喎

上次都係咁架啦

TRIGGER吉成曜

張絆禮得一個沙煩有加成

哇打一場就要CD邊有咁多角色沖

又多件

中伏

究竟第幾關開始有六個敵人以及九個敵人

差d中伏

BT都出埋

番到香港竟然有機打

主啊,我又課金了

上次去完 d女女著到風俗娘咁甩皮骨

10

大家記得買嘢要幫襯尼屋（雖然我無錢買）

仆街都係要打塔

陳宮

啱啱先打完10層

以前細，沙士唔識驚，依家開始識

大狗提起戰車

沙士個陣考緊會考覺得帶罩好煩，依家都驚驚地返工拎返個口罩帶帶先

大哥哥

而家先打 第一關咩黎

打ceo?
等4/5turn

唔記得11點後仲可以打牛

當時中三，全世界停課

可以打到聽日 本戰完

打到兩點訓覺好過
反正聽日係個客到冇咩野做可以打

過左 而家可以打幾多層?

古戰訓教

唔知，我打左五層就冇打

萌新想問應該打古戰定打主線好

問電SIR

sars讀緊小學

返到香港了

終於開訂了

係個客到打機

電Sir又話44箱算

而家都38，唔差個幾箱啦
打多左既未當之後冇時間打古戰既時侯偷雞打少幾箱囉

我2月1轉team
同事都唔會比野我做啦，想玩死自己咩
同埋大陸個邊要過完新年再比野先做到

44+44吧

屋企d口罩就黎用哂，樓下得番d隔層紗垃圾罩，amazon 果d又唔送香港...molamola今次死梗了

啱啱先係amazon買完黎,有global shipping 喎

我搵左幾隻都話唔送香港....你果隻咩黎?

丁清

見到啲人乜口罩都問有無用就好笑
唔知仲以為用個冇咁靚嘅罩會即死咁

我係買依兩隻,兩隻都有得global shpping 黎香港

送唔到伊藤美來個名上第一頁 很傷心

你隻3m係防塵嗰隻嚟
有貨好正常

望下先

牙電準備好抽5周年未

冇石

唉 無得mofu

新個啲z極石咁快用晒

本身果隻N95都係買黎工作做搭單買

不過叫得N95阻隔力都好啲架啦

懶得打
同埋抽Step用

幾錢先

其實冇大分別
除非你係直接中人哋打乞痴/咳

點解要搭單,自己買都好易夠數free shipping

天佑武漢

睇完段新聞我嚇撚醒咗

希望致死率底

食宵夜的時候話封城
番到屋企上百度睇仲成班話英明或時間趕上了
真係笑撚死

打到第九十層,
要歇一歇

neta武道館

雞

我一定要把她的全部
從這傢伙身邊全都奪走

宜家先封城
過年後就真係見真章啦

呢套唔是ntr 是cheating黎屌佢老味女主自己走去嫁人 跟住又要嫌人又同男主出軌
死臭雞

女人就是這樣 試過唔岩就想食回頭草

屌真係火滾 最撚憎呢d臭閪 對唔住1個人都算 重要對唔住2個人
首先就對唔住有曖昧既青梅竹馬 出軌之後就對唔住事但嫁個個人

呢個畫師前幾套正D

但有得屌我都想屌到佢屬於我

無骨氣 唉是但啦

我唔信你唔會

打得咁快

屌完就算ok?
佢出得一次軌 你埋單既話 他日佢都係會出軌

所以我不會沉船,當呢條女係精液廁所
ntr人就要有被人ntr既覺悟 呢個係我經歷返黎既道理

...

而家先十層

野味要拎去銷毀 屌你肺炎啊 癲到封城
世界末日 股市跌到仆街

格硬用土方梅孔轟死左佢

me初見輸咗
決定打哂塔先再打

啱啱完30

再嘈我就銷毀你

幹她

又開戰

2個新作其中一個係講光頭後生果陣嘅app game
查看 キングダム ハーツ ○○○ ○○○ 公式 (@KHNewTitle_PR)：

i have told u

浣熊市

竹鼠市

第二隻槍 要等劍蘭

蝙蝠市

點解可以打咁快

琴日多左人戴口罩， 琴日都少

睇過下啲評語 人龍7好似唔差

人多咪打得快
今次個絆好好味，我40層己經5隻咁打

幹他

ohshit

乜春都冇升一日最多打幾轉算

this

3倍比大介bam撚左

又有天草女帝糧

9ho 出通告話大ban周，之後3倍就無on過，啲人咪話佢課黑石被bam

叫左你買跌 i have told u

橙 我細細個就睇住三倍神語錄長大

無咩事轉頭就走得

唔好再食咁多野味啦

好低星個隻羊女是咪男仔??

想bo5 CEO

Just do it

啱啱開始打 有冇咩要注意
係咪寶石翁+2隻垃圾一直衝就對了

是

都幾肯定野村想拎返V13嘅野出黎用

幾時先俾我中多兩張寶石翁

會唔會有pool2抽，依家果個pick up真係趕客

依家先打左100層
是咪打多100層就完

趕住課金

希望你回頭是岸

想追寶石翁但係唔想抽依家個pick up

你冇一張突爆咩

依家先35件貨= =想問百層塔點開?

我刀系高登果陣已經睇三倍

有無巴打同我一樣，活動有某d關同攻略關唔同敵人？
應該係5倍數關有隨機

no

我頭兩年有課個陣突左兩張

之後個pool咁多5星禮 點追張寶石伯

印象中咁多年淨係pack up過一次

我好似連pick up都未見過

係

50+50+100

係無pu過

笑死 列奧尼達斯係銀河警備隊隊長 逼害夠佐菲未

無pick up 5星禮 = 寶石翁pick up

唔通真係抽主線pool

課咁多實好大打擊

開ser果期係最高峰
5張分3%，0.6%中阿伯

我有3張寶石都係抽story出

除左刷首抽之外無抽過story

無錯

真係好正
拎多張就寶石翁都唔落 散打算

睇返刷絆真係好簡單

Ok thx

出黑杯都唔比寶寶石翁我

都係 有咁多日慢慢打

後面可以任用咩？

佢冇單up真係好煩

應該要每月出

我純粹想講刷絆好易
我依家打古戰打到好眼訓

全程得1隻4星，咪即係由頭單pick到尾

yep

大家休息室放咩

我屌得落

隻尼祿原來hmv限定
唔怪得lag左一日都唔見有開訂

啲羊好似遊戲王隻替罪羊

低層人士依家放緊自爆同paul

本身已經有小刑同豔后，唔想比佢地影響到個factor姐

啱啱真係bo2咗小刑

5星同4星點互相影響

佢係帕里斯, 隻羊係亞波羅,
係豆丁樣嘅原因係因為亞波羅覺得依個型態先係帕里斯個全盛時期

邪起上黎.....

傳染性好撚勁，依家真係驚到仆街

點有時間刷

Exit就得1個
但pick up rate upped 嘅有3個
利伸 唔識probability

好靚

咪又係50 50，一係中一係唔中

聖誕阿提拉騎住嗰隻係咪同一隻嚟

全部都有獨立排出率比你睇，想點

唔係

又一個

已訂呢隻好期待

呢張野有實體印出黎?

YES
仲要係必閃卡

每個ac限揀一?

實機片正到...

睇裏面寫要刷素材換

岩岩睇完 好似可以換晒
咁都好d 收個價唔會太高

好想要張嫁王同泳黑貞

wtf

走得未

終於打完50層，又一個新開始

唔早D開

個活動要打幾耐

get唔到

炎頭

打左30層 啲沙煩未抖我已經要抖

呢到都要bin c

沒有PS4 也能玩biohazard

XI

中左流卡卡未啊庫教練

中環都出事了

唔玩辣殺驚

fgo手足要入定牛餐肉了

入午餐肉前 飛高手足好多都某似出事 失敗 ZMC

棄咗?

肺炎惡魔

有無Mofu惡魔

套漫畫真係有狐狸惡魔
狐狸有乜好驚
野味就話姐

狐狸得Mofu病毒 令人成日想Mofu

啱啱過左炮台山，宜家要返屯門

狐狸咪係野味

隻game做咩都係愈來愈少人玩架啦
仲玩黎做咩

咁又is

邊個傷害狐狸 我愛狐力即刻斬到佢一碌碌

手快快合咗張絆禮

炭香糖呀

kai 好耐都唔中好野

俾大劣人食左唔知幾多隻lu

Fa 95牛都幾正

AC

我都唔得 勁

佳b

又係巴士遇到一個master 唔帶口罩

sor9ry, me嚟

我已經唔識死係街都唔戴 但真係唔夠膽坐車唔戴

師姐

得9歲 諗下都知唔會然

又要買卡

琴晚去食飯隔離台有條粉皮咳到仆街

銀子嘅成長

頭先高火撞到你

屌食飯撞到真係仆得街 冇得擋

收爐
聽日返兩個鐘就唔計啦

收島風聽日收早五分鐘

聽日唔洗返

打箱打成點

咁橋

早放半日

呢d作品都出得到
日本業界都是死一死比較好

我做埋今日收爐雖然做到凌晨

垃圾中二病都唔會like

百貨應百客
但望落已經覺得悶

你連肺炎流鶯都啱,竟然唔啱呢啲

武漢鑼鼓響一遍 聲稱無肺炎

我改過咗自身了

四箱 呢幾日唔得閒，又1t唔到牛

呢套乜嚟

忙咁冇計啦，下次我都唔知得唔得閒，所以今次盡力打多d